{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 보수동 빌리호텔 (남포점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時、チェックアウトは12:00時です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内をいたします。 宿泊料金は2人入室を基準とします。 特殊客室のパーティールームなどは人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室利用に関する案内は次のとおりです。 予約特典としてネットフリックスの利用と駐車が可能で、全客室にWi-Fiが提供されます。 スパや浴槽は無騒音でご利用いただけます。 冷蔵庫がそれぞれの客室にあり、映画VODサービスが無料で提供されます。 また、デジタルIPTVサービスやミネラルウォーター、洗面用具などのサービスが提供されます。 安らかな睡眠のためにラテックスマットレスを用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時、チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とします。"
        },
        {
            "question": "特殊客室のパーティールームなどは人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室のパーティールームなどでは人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてネットフリックスの利用と駐車が可能で、全客室にWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパや浴槽はどのように利用できますか？",
            "answer": "スパや浴槽は無騒音でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫があり、映画VODサービスが無料で提供されます。また、デジタルIPTVサービスやミネラルウォーター、洗面用具などのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "快適な睡眠のために何が用意されていますか？",
            "answer": "安らかな睡眠のためにラテックスマットレスを用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 454
    }
}